大J個品牌用香港製造就賣成一千蚊件衛衣

supreme原價都係賣差唔多價
大J個品牌短短開左兩個月終於同第一潮牌supreme睇齊

應承我，係手足既一人一件去撐大J
好過著supreme

關你條5毛分化狗事？

屌你老母 撐手足都唔得？

垃圾Post 屌你老母

叫聲手足就呃到錢 cap水

樓主你真係好憎大J

五毛樓豬

會唔會又係淘寶訂貨扮香港製造？ （可能得個tag 真係made in HK )

入面有手足既血同汗
899堅值回票價

得罪講句 我諗你連平日佢d片都唔幫佢點去賺錢，可能連捐錢 遊行都無呀，姐係鍵盤戰士炸。佢應該出左聲幾多廣告收入無哂，依家多個收入來源 又可以取代藍貨 有咩唔好

日本製造架wor 好似係

On9

咁你係咪買

有幾戇鳩先會買......

買唔落手 過唔到自己心理關卡

899 我買件有牌子既唔好

哇咁平 心郁郁添

你覺得貴咪唔好買
就係咁簡單

淨色我買u記唔撚好

想買

你去u記都大把幾舊水一件啦

uquilo先199
呢件鑲金定著咗曉飛？

899係街邊有門市潮牌既價錢
未計有特定折扣

課金食salad

鐘意俾錢 吹咩

如果299都可能支持
呢口價買佢真心傻

著左會聞到手足既味道

買又點 唔買又點？ 你想表達d咩？ 我答你會買佢產品支持黃圈 咁點？

布料睇唔到
無牌子
無cuttng
無design
就咁一件普通純色衛衣賣1000？

要乞錢可以出聲
我施捨俾你無所謂
但咁樣俾件垃圾呃人1000唔係咁好

我隨便搵到淘寶一家
相似度99%
我相信要搵到完全一樣款, 一樣顏色唔係難事
(講明先, 我同意只要有少少野, 即使一塊tag 係made in HK, 呢件產品都算係made in HK )

貼張單出嚟啦睇過

有咩問題

可能佢係想再興香港製造業

同埋請埋有案底嘅手足做紡織

我覺得唔好咁急屌住先

真係19樣

買返supreme算啦

手足血汗工廠

我買左 咁又點先？你都味答我痴線我咩都聽你話呀，係咪對賭呀？咁你貼你有無捐錢既單呀？我即刻去買番件又點話？ 或者去捐又點話

屌你老母 淘寶貨當香港貨？

覺得值咪買囉

大J賺到訓教都識笑

真係好貴
搵到錢買件吾介意
但標價可吾可以反平少少

呢個post都睇到小朋友齊打交

但真係貴到仆街喎

真係好痴線
就算賺都唔好咁狼啦
又唔洗鋪租
ig shop果堆我都以為食水深架啦
宜家成900一件會唔會太癲

手咩足呀，手 joke呀。起完你底，發覺自己真心膠 原來係膠黎

我要樓主呀

佢連之前銅鑼灣屌狗果條都驚到剷左
就算要support都係support在囚果班手足啦

買咪買唔買咪唔買囉 on9

有幾貴？ 你照下鏡見唔見到咩嘢 窮啊
899都要諗咁多

U記

一件成本洗唔洗200？

想買完件衫當抗爭左？
好撚威喎

就算唔係淘寶買，都好有可能同大陸廠訂

屌你GU黎既

今時今日香港咁既經濟
再加上大J 個品牌既定位仲要係年青同路人為主
真係當抗爭同路人係搖錢樹 ?

同uniqlo gu 嘅純色衛衣有咩分別？

笑死 條臭J獅子開大口

其實淘寶d 商戶都有得批發售貨
你買得夠多都會有批發價俾你

佢呢個生意既本好似都係手足比 好似係
盤沙律

起一起底睇下你條仆街開咩post
Block得

因為睇到黃絲蠢撚個豬

自由市場
你吹阿？

你一定要買
你唔買死全家

係唔係好似 NGO 咁
收左人錢之後 , 99% 既錢去左各種洗費
最後拎番 1% 出黎幫人, 做下樣就算 ?

大J收皮啦 識著一定係著全港最黃youtuber屎大既overspice

著住呢件衛衣行出街當抗爭左

貴咪唔好買囉 係都要出埋啲垃圾po

言論自由
你吹阿？

捐俾手足就牙痛
買件衛衣9舊水

食沙...

為反而反
覺得貴咪唔好買囉
大J自己有條片講件hoodies個design
我自己就幾buy
覺得呢個價錢無咩問題
咁平都有Uniqlo 你覺得貴咪買返Uniqlo囉

件嘢貴唔係件嘢嘅缺點 你窮先係缺點呀

樓主係五毛狗

條mihk
同頂帽造工幾好呀
不過899真心好貴

整個tag 有貴
你摸上手真係識分香港定大陸整咩

佢賣1萬蚊都得， 冇人拎支槍指住你買

撐你，有單據
果條撚樣買件衛衣都唔肯貼單

你信佢有呢個能力？

用手足製造賣一萬都得

你覺得貴咪唔好買囉
明買明賣都叫呃

佢地放假都開工
又block一隻

一千件好多？

今時今日夠膽話自己黃都值1K啦

有饅頭係貴d

真係唔值呢個價
除非總成本(包括人工)去到$600

著住黎係新屋嶺附近打籃球有加成

好奇一問 邊間supreme 衛衣做到899東門開嫁？

屎萊姆上水未？佢出hoodie我都要買

你咁有錢你唔捐多啲俾612
有閑錢買件咁嘅UNIQLO貨？

唔賣899點請手足食沙律呢

捐！必買
當比沙律錢

佢搵香港d姐姐車同package架
幾有心呀

迫你買咩
想支持咪買 就係咁簡單

又要課金了

著呢件野出街會唔會比人笑⋯

好大條水魚呀

樓豬你肯定1000蚊買到supreme衛衣?

總好過d黃既ig shop 拎淘寶貨黎賣

香港製造

寧願買依件囉, 又平model又靚

幾靚 但我唔捨得用900蚊買

自己窮 覺得hoodie乂少少貴 不過覺得貴係我自己問題 我覺得值得買係件正義女神黑tee

原價呀

佢搵槍指撚住你買咩？

係咪手足黎？請啲有手案底既手足好喎

係囉，依度留言話唔值嘅咪聯手抵制罷買餓死大j囉

同人講成千蚊比人笑到面都黃

拎張記者證上前屌兩下狗就拎黃色光環上神枱
食沙律賣暴利既衫都有人護航

只能說大J好識做PR

相反另一個Youtuber Auman 真係慘
真正上前線打比人告暴動，冇光環冇錢賺
仲要冇人識

大j哥射篤精賣成皮野啲人都爭住搶

adidas都差唔多呢個價..

如果係$599
同埋向兩登仔道歉都會買嘅

佢戴埋帽成個龜頭咁撚樣
我買bees好過

899蚊一件衛衣 鑲金架?

女手足坐完20出黎

樓豬又老屈人
睇下人地講乜先啦
香港製造成本高4成啊 你攞淘寶比？
都係個句啦 真係為賺錢就好似達哥咁唔岀聲
佢原本淨係廣告都賺到笑
又要人地岀聲 又要人地唔好賺錢

有案底手足放火就叻 車野識撚咩
大j講既

同場介紹埋全港最靚仔youtuber Ricko個人品牌FUCHSIA, 著左包你媾死女

黃絲手足黎既，你以為藍屍廢老？

百貨應百客...無錢咪買扑死你囉...講咁多...
你去無印支那品咪又係俾錢大陸賺

好柒

唔會買 黃都咁話⋯

加左價la

佢潛咗啦

你唔宣傳我都唔知， 我同老婆啱啱一人買咗一件吹ar

其他黃youtuber肯定俾人話暴利、食人鰻
但大j係黃金聖鬥士就ok啦

其實個個屌
但我覺得佢就算賺都抵賺喎
睇得出佢用意好好
唔係求其整出黎就算
用料 細節位 都有care到
仲要香港製造
岩岩上佢個網睇
d褲同衫都好好賣
如果著得舒服既話
買件著幾年既話都無所謂

二手飯免費添

唔要件hoodie凈要個「好人」幾錢

關咩事 樓豬個柒頭皮正面都唔敢回應人地一下
第二個巴打出黎貼單冇意思
樓豬屌大J食人血饅頭 但自己咪又係冇行動

不嬲都係前線condom
後面果班個個開餐廳開口罩廠賺到笑
光時已經係人版

條撚樣正垃圾

樓主講得啱 買開純白tshirt一百蚊三件
唔明白買貴過呢個價既衫既人係咩心態

好平
買咗10件

咁我問你 憑咩賣899？

樓主好嬲好嬲

連登總係有人咩都屌 搭飛機遊一圈又屌 staycation又屌 食黃店又屌

盲反戇撚鳩 啲潮牌made in China單件成本咪又係百鳩幾蚊一件 人地夠食水深啦
仲要自己都未證實到人地係咪made in HK就屈係唔係先
學撚埋黑警啲野

香港製衣業咁嘅環境
佢賣呢個價又好似唔算賺大錢喎

我比200你整件比我睇下

就算瑞士製造都唔會買

本土派
民主派

佢光頭

真係香港整應該$899都搵唔咩水位存倉原料，無廠，姐係要人手整。好似巴黎時裝屋咁應該寫埋Hand Made in Hong Kong

我問過大j D員工 件衫$899 成本要$650 其實真係唔貴

熱狗

佢光頭

.

憑有人買囉 on 撚鳩
superme 賣磚頭都成皮野大把人搶呀

其實好簡單 覺得唔值你咪唔好買囉你自由 冇人逼一定要買
賣衫咪只係第二個方式既課金

賣衫唔會比人告洗黑錢啦呱

問題點解要課俾佢 佢又冇為手足坐過監

利申：唔會買

人地大J兒家打住旗號「我係黃呀 你買啦」？
咁都要批鬥
咁香港製造係咪貴D先 覺得U記平咪買U記 兒家逼你買咩
你去街市買本地菜 你同個老世講隔離大陸直銷菜（新界仔）仲平啦
你點證明你係本地菜 睇死你死係大陸菜當本地菜咁賣

你要買U記幫大財團咪去買囉 大財團一定平D嫁
明買明賣 貴咪唔買
做香港品牌又屌人貴 大財團又屌人made in china 紅底
咁你想點先 不如樓主批鬥埋redispolly？

人地有冇逼你貨金比佢呀？係咪一定要坐過監先叫做過野？

嘩...
個標準已經升到去要坐監...

係都蘋果日報tee先
全城瘋搶大J衛衣特價$899

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左

去果邊傾

如果話我知成本幾錢
就算成本係299都好
起碼個心會安落啲

899真係想知點解咁貴

講埋成本比你地知？
咁咪比你地知一件可以賺幾倍

佢以為自己咩料
又冇設計 又冇名氣
成日講到個牌子懶係有高質咁
睇唔過眼

又冇人逼你買 人地點定價關比撚事咩

成本高4成都唔會成千啦屌

而家人地用靚料搵香港人人手車都係8舊
垃圾潮牌支那廠垃圾料求其放個logo就值一千正呀

Superme

笑撚死 真係盲撚黎 我叫樓主，拿依家樓主唔撚做，我都捐左 新鮮既 有日期時間

你叫我買果件899呀 你自己睇番d留言 我幾時話呀盲撚仔？或呀 大佬 而且係同樓主呀，傻尻。你要我買就買呀 你同樓主一尻樣想無成本叫人做野on99 咁你比人工我啦，直接捐多2000去612，要有時間 日期wo 我就考慮下

人地講到明係想搵錢,你唔鐘意咪唔買囉,有咩好嘈,ON9

又人血論
人地唔出聲嘅話接廣告都接到手軟啦
洗乜投資1球去賣衫？

靚料人手車
899饅頭價抵到爛

on9先買

幾百蚊仲要香港製造都覺貴？

咁咪買返大陸製造law

人地影撚埋個工場人手車都唔係真？
大J:咁都要比人屌 早知學達哥唔出聲啦

我不嬲捐開 廢西 ，點呀 無回應呀？小學雞打罵我就不了，過多陣你無正式回應 扑尻埋你 ，你慢慢

好似人手加香港造

咁人地唔撚洗搵食？
黃色經濟圈係玩搞手打個和？

自己起底啦

好撚煩

黃圈唔係賺錢咁係做乜？
定你覺得黃圈全名係黃色慈善圈？

淘寶可能加兩蚊就可以轉個tag

Logo都冇個
咁我買件899同Uniqlo 買件199有咩分別
點話俾人知我果件係899呀？

明買明賣有咩好屌？

咁撚大個logo都睇唔到驗驗係咪白內障

本身都冇乜嘢，但佢條條片都植入式自己個品牌勁煩，冇再睇佢啲片

講真真係理解唔到啲連登仔咩諗法，不嬲都同路人就撐爆架啦。大j已經唔係果啲藍轉黃，唔係果啲隱性黃，人地直頭身體力行出黎撐自己人，你話人地拎個黃出黎食人血饅頭，咁唔出聲表態果啲呢？直頭係藍色商家果啲呢？宜家又唔係迫你一定要課金買，多個選擇又得罪你地？

過左成年都仲係到屌黎屌去，成班都on99

最大既分化撚咪你地囉，同一船人，覺得價錢有啲貴係咪唔可以客氣啲表達姐。講緊係對同路人既態度呀！

質地一睇就睇得出同u記有分別啦
但佢899定價係太貴架啦

係頂帽到

「logo都無個」

你依家係黃色暴利圈
因為騎劫左黃色 所以就算佢賣1899都係值
邊個話貴反而比人圍
例如 貴就唔好買 無人迫你
唔洗賺錢呀 你養呀
黃色慈善圈呀

之類完全反智既回覆

咁你講下有邊間黃店係一蚊都唔賺囉
佢賺咗錢有幫手回饋612等等咪得
咁你講下佢應該點？
唔賺錢等乞食？

有錢邊個嫌多？
有錢點解仲要籌沙律錢呀

屌你地班幫佢買野既on9
有錢損去612/ 儲起佢幫襯黃店好過啦
條友拍9片、賣垃圾，都仲理佢？ 仆街啦

咁你肯買件衛衣未？

買衫要剷返個大J頭先至perfect match

不推文

Fat fat

反正預咗賺你一水
唔趁而家食住條水大劏你一筆等幾時

隨時賺夠幾年後就跟老婆移民去日本話知你地

有幾暴利？幾多所謂潮牌係用支那廠垃圾料？
事實就係你覺得貴就唔好買囉 屌佢又為乜
點反智？
佢係真係香港製造唔係20蚊淘寶完屈你高價買
佢條片自己都講明佢係有賺 唔係做慈善啦

戴住個黑色口罩食人血饅頭

成日都話，支持黃圈唔係問題，餐廳佢好食我會撐，件衫好睇我會買，但呢個價幫襯唔落。

咁你可以唔買，又冇人逼你買
講真呢啲一個願打一個願捱
件衫又冇寫咩香港加油食人血饅頭
人哋錢多1000蚊買件衫關你咩事先

利申：著開U記+冇睇呢個youtuber

事實上佢靠YouTube發完聲係賺少咗
跟住仲要比人屌人血

不了

黃店乜撚都貴過人叫人點支持啊

淨色tee 賣成900蚊

理撚得你用咩料啊

U記買10件唔好 屌

啲人酸到
人地想支持關你撚事咩

拿
另類乞錢黎既
藝術！尊重下唔該

靚料你又知？
人手車一定好過機械？
人地logo唔值
唔代表佢值
而且呢d hoodie Uniqlo都係百幾蚊
佢成本貴4成都去唔到呢個架

大J個By唔知乜鳩唔係牌子？

其實靚料$899一件衛衣你仲想點
毒撚淨係買Uniqlo made in 支那？

你又知佢靚？好撚簿喎

啲難食餐廳扮黃就大把on9幫襯

十萬都得
反正冇人買

嫌貴咪去買大陸野藍絲野law，有乜好嘈？

靚料人手車咁都信咁撚蠢就快啲落單喇
大J咁既人格一定唔會呃你

行前20年

你依廢狗過咁耐都無回應，扑886 可以過黎執尾彩啦.依家樓主唔同我對賭 我都照捐（有人要圖,自己 去後幾頁）.成日叫我買買 單單，我幾時話買，盲撚。你要我買幫你做show 抄起你人氣，叫你比人工我 捐多2000比612又唔肯，傻尻。 其他果 d幫依條友做汁男既 ，廢到應都廢撚事應。

同街邊賣旗一樣，捐完錢俾張貼紙你

30萬食沙律，一千蚊一件衫差唔多啦

你究竟肯買未

原材料都香港？

拿 全中
同一樣野 當一間國際品牌都係賣緊200蚊
你賣899如果唔係暴利 咁一定係啲料好靚？
唔係喎啲料都係普通野 咁一定係工廠人工之類比人呃錢 佢咁醒屋企成家藍絲搵大錢 會比人呃？
最後一個可能就係你比人呃囉 或者唔係叫呃既係利用左你既黃色力量幫佢賺錢囉
人地199 1件都賺到錢 899唔係暴利得啲盲粉先講得出

又岩wo 香港人搞既牌子 貴一貴我都照買 區區899 算係咩

你唔鐘意香港可以走 依家咁多地方免費比你走 你唔走姐係一個願打一個願捱

不了 講黎型下啫 899 都係買名牌抵玩

其實唔買咪唔買，洗乜開個post講，IT啲衫咁onL79地貴，開多個post講下唔該

賣得貴就幻想靚料 果然賣得貴就係一個賣點
大部份人都係無腦

其實呢個世界你好多野都買唔起

Chanel啲牛仔布Shopping Bag夠係普通料，咪又係賣幾萬

你幾時去屌？

一買一賣明碼實價，有咩問題？

香港人好撚多都弱智

hello大j

樓價同一道理

貴咪唔好買囉 無人迫你 做慈善呀？
邊個批評邊個就係5毛

樓價口罩有炒價，市場需求同好多因素影響

大J件衫，貴你咪唔好買，有人想買自然會買。佢賺唔到錢就會執/改變訂價/宣傳。

又唔係必需品，又唔係逼你買

有乜好屌

買咗
多謝樓主幫手賣廣告
連登仔個個fg 50k 抽新股十條B 組
899 件hoodle
有乜好嘈

人血

香港制造頂盡$399
如果日本制造$599-699都仲可以接受
$899真係諗多咗

屌你

咩叫炒價 市場有人買就係市價
新樓樓價直頭有折扣 點解要屌人貴？
無人迫你留係香港 點解你要屌香港差

睇晒條片講到明made in hk
但有tricky位 布邊度做 邊度買都無提
當佢車完後全部後期香港做
車完洗完水要乾要熨要包裝
（雜工做晒都要6-70蚊個鐘 唔係大量根本無得流水線 一個人做晒幾樣野 時間一長就要比多d錢）
只係後期成本都差唔多要150-200蚊件
（車衫呀姐5分鐘改好褲腳都最少收你40蚊一條）
車佢呢d呀姐無80-100個鐘都唔同你做
咁計埋布 運費 呢度最少都要300-350蚊

宣傳佢自己可以做到一部份
但仲要倉租 用時間處理訂單
個網pos全部係成本
純賣衫計mark up double黎講唔算多

佢剪條片出黎宣傳 器材 上網水電唔駛錢咩
仲有佢當自己係個brand既一部分賣brand野
咁咪留番比支持到既人買

幾年前有編報導係講made in hk 賣去外國既款
都話賣唔到千2蚊件根本係無得賺

所以做衫呢d野根本只岩大量勞動人口國家去做
香港做呢d真係好難搞

鍾意買咪買
唔鍾意咪唔好買
就係咁簡單
又無人拎住把槍指住你迫你買

利申唔買

岩岩先睇到隔離post chanel今日mark down間間都打蛇餅
事實8-900蚊件衫我信佢賣得出 但都預左有人屌

899我會買sousou
不過總會有人幫襯佢買
佢開得呢個價都係預當branding 做
唔係走uniqlo路線

Made in hk可能真係比made in china貴 但$899純色衛衣 都唔係咁做啦 cutting係靚嘅但一出黎就賣$899點買得落 made in hk都唔洗咁貴啦 如果你真係想做好香港製造嘅銜頭 係咪個價格要調整下呢?

會唔會貴左啲
佢係有出過力
但今次食水深得濟喎

你講咩呀 唔買咪唔買囉 人地賣幾錢關你撚事咩

你講咩呀 唔買咪唔買囉 人地賣幾錢關你撚事咩五毛

你唔買大把人買

唔係佢點會話成本一百萬都可以收支平衡

利申窮撚買唔起

人血衛衣

太貪心了

撐大J 想買就買
預左連登仔話人血

利申 冇買

你黎睇po係咪為左覆人人地賣幾錢關你撚事
我話佢賣得貴又關你撚事咩

扮乜呀 個陣食沙律都係照科水比佢啦
而家又唔落搭？
明明兩次都係呃錢

+1

笑死

大J上年出咗去兩次拍片咁大把, 喺皇室堡閂埋車窗先屌狗, 係度食人血饅頭

你學好啲英文先啦話人戇鳩真係唔知邊個戇鳩嗰間係你老母個臭閪開架大把人搶 未聽過嘅

一個月已經開始賺緊

大J入冊先炒得起喎

如果啲料靚899 一件都正常既

話曬香港制造，人工都貴一截啦

香港既車工真係好貴好貴
之前公司想做制服，去問左觀塘啲公司
一個 5*6cm，20件左右同我講要成萬蚊
後尾腦細知道好嬲，叫人翻大陸做算

食沙律唔同
佢係叫人請佢食野
即係擺明乞錢

今次係拎件垃圾出黎賣天價
即係詐騙

又話呢度個個畢業50K+ , 比一千蚊買件衫都牙痛咁聲?

利申 窮撚, 唔買

如果前面有印花我都會買

揾夠就移民去日本了嘆世界
連登仔就移民之後做超市

同uniqlo gu果d有咩分別

我黎係捉五毛 又block 一隻 拉

如果成本可以平幾成，其實點解一定要堅持香港製造，最後成本貴咗又未係轉嫁落啲消費者度，除非你話你成本貴咗，同大陸製造賣嘅價錢不變咁又唔同講法

善用起底功能

大J盤沙律錢最新去向係買新車？

太平了

Assc 一件hoodie先3舊水
雖然d料好廢

問價只問一家？ 我去開街市車工呀姐好平呀

我買pew個件唔好?計埋運費一千都唔使

買唔買真係個人選擇
但899都要吹到抵買就純粹on9

又係你呢條傻鳩

Set到咁貴好明顯target audience唔係一般人
如果佢target係high end潮牌 你理得人set幾高先？
你會唔會屌鳩supreme咁貴
你嫌貴咪唔好買
利申唔買

設計咁柒 成本講到幾高都係假

人血曼頭
不了

其實鍾意買就買架啦

酸乜嘢呢？ 咁都要酸

899?
我買uniqulo 199再捐多500都仲平D

貴又真係貴d
不過個頂帽企身幾靚

如果nike adidas咁咁價錢都會諗下

你試下拎去叫街市呀姐車刺繡
出黎你收到貨應該唔會想著

淨色衛衣 899?

無design 純色...$899 ， 搵笨都唔好咁明顯啦光頭kick

講咁耐，有試著報告未
有先知899值唔值

值 著左出街好多人都用羨慕嘅眼光望住我，好有明星feel

花園街貨色

手足

買就一定唔會買架喇

大J 同款，其實抵玩，話知你外星人定大陸出品

街市有得做刺繡？
Sorry 我真係唔知

有咩問題?
覺得值咪買囉

攞連鎖鋪價錢比冇意思落後地區大量機做+economies of scale
利申冇興趣買大J啲嘢
等製衣業巴絲解畫大概香港人手製要幾錢

真心人哋mihk唔係真係淘寶 你咁打同老屈有咩分別 又唔係逼你買 overpriced關你撚事咩

又係呢d垃圾fashion，咁撚樣既衛衣我去uniqlo買好撚過啦

好簡單，你有錢唔覺得貴你咪去買lor，冇錢嫌貴咪唔買lor，冇人逼你wor。你咁講法幾百蚊一部嘅支那手機都用得la，點解要用一萬蚊買iPhone嚟用

人地toyz都係賣2,300蚊一件
呢D薄利多銷

Made in hong kong係咁貴架啦
你去uniqlo買 用支那廠梗係平
唔係點解啲外國廠 死都要喺支那開廠

講真 岩咪買唔岩就算啦
話晒同聲同氣

咩廠先
支那廠？
就算台灣廠 人工/租/開支都平過香港一大截

你呢句野都幾撚廢

黃圈堅係有料到

車開靚野班姐姐全部做貴價
以前做間美國中價牌子做採購
最貴過萬蚊件釘珠cardigan
就係全人手香港釘 唔洗得
香港根本人工貴 皮費又貴
呢d hoodie而家大陸都唔做 去晒印尼印度孟加拉
合埋眼都識車又可以請童工

話時話
大J係咪抄呢間野

佢兜沙律會唔會用咗嚟搞呢啲嘢？

講到人叫你就比

上次捐左幾多？

今次真係撐唔落...
我韓國訂啲細牌子衛衣翻黎連埋運費除開都唔洗300蚊件
仲要質地又好又挺身

五毛湧灑入黎

樓豬係垃圾藍絲 拉
唔該大家起佢底+睇返佢啲回覆

香港真係好貴
後尾去左大陸整都係50蚊一件
我本身都特登去左觀塘啲刺繡廠問
嚇到我呆左

因為香港時薪本來就唔低
呢d都係半專業手工做 又花時間又考眼力同經驗

講真佢賣899 hoodie不如賣999波鞋好過
反正香港買鞋真係勁勁勁勁貴

波鞋1舊水都有啦，大牌子

貧窮真係限制你思想
捐咗幾多都要同你講

我買一千數嘢真係未試過考慮多過一秒
豐儉由人 你買唔起 覺得900蚊好貴係你世界太細

貼單啦屌你老母扮晒嘢

supreme 就唔著喇，撞到仆街。。講堅899我會買，唔關手唔手足事，係真係覺得幾好睇

同 u記有咩分別

買完著上身俾我們手足欣賞下 , 俾埋食評丫

咁樣嘅款色我拎筆錢捐左佢仲好 買埋啲咁唔值嘅嘢真係智障

靚料，mihk，姐姐純手工。總之899都只係薄利啦

大陸做梗係可以好平喇
淘寶叫人批發印個logo都仲得
但到時你咪又屌人用mic貨
柒頭
你想買咪買 唔想買咪唔好買
仲想人地點 人地表左態已經冇好多收入
有睇佢片都知佢之前行得幾前

我買u記好過
我買gu好過
我買咩好過
如果我係大J既話
我由頭到尾唔出聲好過喇
洗理班黃絲 當正自己先係政府

香港做既永遠都係最貴雖然唔知佢件衫由邊個工序開始係香港造，搵uniqlo果d去比冇意思，人地搵血汗工廠生產，一落單就過百萬件一個款，個價當然可以壓得好平

買少兩件二夠飛去日本

依件感普通嘅uni衫，包你撞到仆直添啊

冇錢咪唔好買囉你
好多香港本地牌子都係貴啲架啦

老屈正仆街
都唔知人地賣衫有咩好屌
買左件啲料係淘寶料就話長姐
見到顏色一樣就屌....

其實真係唔應該出聲

成班窮連登仔冇錢買就串77話不如買uniqlo 唔好

大佬人地都係要食飯交租架，搞個本土牌子生意有咩問題，好似黃店咁你中意食咪食，唔中意食咪行過囉，冇人逼你架

依家睇落似係成班人想買冇錢買就係度發爛渣， 乖啦番屋企搵媽咪攞零用錢好冇?

拉

總結
百貨應百客

咁你買撚左未

咁如果真係全部在香港攪，又真係會好貴

我買件OZIL衛衣都係四舊水

雖然條友賣咁貴真係唔抵幫
但係用supreme做比較真係on99

叫聲支持警察可以落街斬人添

單機啦5毛

成千得淨色又真係過份

食評可以，影相咪撚搞

淨色撞我又冇乜野，可能因為感覺低調d

啲設計又差，cutting又廢，個頭成條撚咁，好意思收899一件？

有直播Q&A
連燈仔快D入去問點解咁貴

即刻拍撚咗幾條片去解畫
一句話堅持香港製造
咪完美解釋點呃鳩你成千蚊

大J啪啪啪

又用成本價去計數？咁其實LV 都只係塊皮黎啫

其實好多人做左野，係咪要大大聲講？跟坐比國安上門搵佢呢？

個個都係呃鳩你，你最撚醒，記得一世著U記食爭先

根本唔關牌子事，最主要係大J要香港製造就無得用機器大量生產，一定要搵女工人手車，咁人工起碼都一千幾百一日，一個女工頂盡一日一兩件，布料就唔係啲咩錢，計埋咪就係差唔多佢賣呢個價。我都信佢無賺多，但問題係咪撐大J就要買件香港女工車而賣九舊水嘅衫？係兩回事

啲打手全部衝出嚟幫大J含撚到雪雪聲

屌當初盲反達哥個時又唔見咁講

fd子：邊到買架
me:大J出架
fd子：哦 。（心諗：條友真係忽上腦）

係 織一件衫好辛苦架

你都識講LV，人地大brand，全世界都識就話姐
大J就本土youtube一個，啱啱起步就想同大brand睇齊，標價離地咗少少wo
客觀黎睇，佢的確大想頭咗，根本唔值

你做過生意未？
你用國際品同一間小店比？

同一件衫，大牌做一百萬件，成本係50蚊
但小店做一百件，成本係200蚊......

唔洗做過生意先明架
你用其他細牌子比你就明架啦傻仔

香港製造？定係買淘寶嘢車個logo 上去加工咋，講清楚好喔

我無講大J係唔係暴利，而係你講嘅例子有問題

請問我講左邊個個國際品牌

同一樣野 當一間國際品牌都係賣緊200蚊

你呢句唔係同國際品牌比？？定你無講出牌子名就唔算？

mihk+靚料，唔值等於唔撐本土嘢

差好遠喎

條友越講越撚現形
899一件hoodie係貴左啲
但條友同樓主係單純屌貴定另有居心都好易睇

呢件野係偏貴，不過連登仔屌人既出發點，純粹只係因為憎人富貴厭人貧，見到人地成功就唔撚抵得

唔會買 不過你條五毛就收皮